{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3002088",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 금사동 호텔 헤이브(HAVE)"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数38室で構成されています。近くには釜山4号線の錦糸駅と釜山4号線のソドン駅があります。韓国語が案内支援言語として提供されます。オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には時間と料金が変動する場合があります。未成年者の入室と男女同室での宿泊は制限されます。身分証明書の提示を要求することができます。3人以上の男女同室での宿泊は絶対に許されません。訪問者のレビューには宿泊施設がきれいで親切なサービスを提供するという肯定的な意見がたくさんあります。飲食店が近くて備品が十分だという話もたくさん出ます。しかし、中門とトイレの暗いという欠点にも言及されました。価格は少し高いですが、依然としてコストパフォーマンスが良いという評価もあります。チェックイン2時間前にも駐車が可能であり、1部屋あたり1台の駐車スペースを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどれくらいの客室数がありますか？",
            "answer": "総客室数は38室です。"
        },
        {
            "question": "この近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには錦糸駅とソドン駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "料金や時間に変動がある場合はありますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日(前日含む)には時間と料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者の入室と男女同室での宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の提示は必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書の提示を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、3人以上の男女同室での宿泊は絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューにはどんな意見がありますか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューでは、きれいで親切なサービスを提供するという肯定的な意見が多くあります。"
        },
        {
            "question": "近くには飲食店はありますか？",
            "answer": "はい、近くには飲食店があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン2時間前から駐車が可能で、1部屋あたり1台の駐車スペースを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 338
    }
}